(睇明星?) 其實地鐵個d廣告有咩用?

依家個個都睇手機的年代
真係會有人睇電梯隔離牆的廣告?
就算睇都係唔會留意咩牌子, 只係睇下明星樣
同埋依家又唔係4大天王年代, 你就算搵碧咸黎都唔會因為佢所以買個product啦
何況班大陸明星? 代言左只會聞到陣7味, 好似搵黃曉明代言Longines咁
何況好多廣告人頭都係tvb三線明星, 最紅叫到出名個d偽毒坤, 阿bob你唔係以為會吸引香港人買呀嘛
大陸班阿嬸都嫌cheap啦
身為香港人, 基本上一見到偽毒坤代言, 就會自動block埋個牌子同埋個d product
唔明點解d離地兼老撚套的老屎忽要搵偽毒坤倒自己米, 收平價仲覺得好醒執到

連阿婆阿嬸都識淘寶上網睇評價買平價
有興趣買 > 上網/睇app睇評價比較其他牌子 > 買/唔買
睇左個廣告 > 有興趣買 > 上網/睇app睇評價比較其他牌子 > 買/唔買
基本上唔會有人因為廣告見到某某就會9衝去買, 影響你買唔買係其他百幾個因素決定
地鐵個d廣告其實有咩用?

你=全世界

如果冇用啲商家佬就唔會比咁多錢都要黎賣廣告啦
你當人地做生意on9嘅咩